Ahoj , Eva .
Měla jsem narozeniny 31 . 12 .
Chtěla bych napsat tě o tom .
Já a můj manžel jsme byli v restauraci .
To bylo hezké místo .
Tam hrala žívá hudba .
Můj dárek byl krásný .
To byli koralky .
Celý večer pili , jedlí , tancovali .
Pak jsme šli domu .
Ale tam byl ještě jeden dárek .
Naši kamarády čekali na nás .
Měli velký dort a svíčky .
Bavili jsme se do ráno .
Tvá kamarádka Eva .
